21:9 MON有乜好推介?

近排想換個21:9既MON用
主要用黎做野(執相剪片)+平時普通上網, 唔打機
有冇D性價比高既推介?
我見好多差唔多成萬, 有冇D抵玩推介?

大陸牌子?

同款用咗一個月
冇咩大問題，就係佢個freesyn 對n卡兼容性唔掂會閃屏，熄咗佢就冇問題，3300hkd連集運幾抵玩

Shamesung CF791
3440x1440 @100Hz
Freesync

黃金賣緊7xxx

好正

淘返黎驚唔驚有死點果D

心思思諗緊換21:9 但睇你圖左右會漏空左好多位 用落其實會唔會好唔慣

姐係呢......呢個世界唔係得連登既
係砌機only for LI+就另計

我知打機會好爽不過係諗緊平時上下網睇下片會唔會感覺不良 想問下你用家意見

睇片
用chrome 有插件可以將video 變21:9

拉長 定 cut邊

分別唔太大
用過就知

同埋開excel 可以打爆N行
咩都抵番喇

唔太明
我覺得個sources無21:9無意思
16:9拉長去21:9=畫面扁咗
cut邊變21:9=畫面內容少咗

斬邊

如果想係香港買行貨 係咪4千蚊左右一定冇option?

2千樓下都有21:9

我心目中價位係4千左右 唔知有乜option
4K 21:9好似一定買唔到

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

viewsonic 其實都算大牌黎
但gaming 方面好似好少產品
你多D 留意下學校or 公司D moon 好多都係viewsonic

幾抵玩, 但如果有事都幾麻煩, 拉車仔拉返去寄

岩岩冇睇清楚牌子 見到淘寶LINK以為大陸野
viewsonic我知呢個牌子 不過我驚如果有壞好麻煩

以前想買34吋, 依家想買49吋

我意思係淘寶買如果有壞我驚好麻煩

pg348q
睇電影係好爽

sorry for殘體字幕

咁低對比度
睇電影用va好過

Netflix 好多21:9
你要明白電影本身就係21:9

幾錢?

我只係講緊sources冇21:9既情況

呢隻OC 100hz
CF791 native 100hz
好似係

關唔關來源事 呢個小鴨720p
我down bluray 1080p都好好多了

新既7xxx 我4xxx收

Source 16:9 如果冇subtitle
其實唔多覺
係有subtitle 你先會覺cut左
有比較先有分別

好貴

你4000收意思係二手?

我而加用緊lg 34gk950g，好滿意

樓主如果你budget有限我覺得行dual mon抵過你買部21:9

AW3418DW用家路過
7千幾係新蛋減價入手
120Hz 1440p 21:9 IPS mon真係冇得輸

呢個價抵，我多一個G Sync已經要一萬一千幾

aw3418dw有g sync架喎

我宜家都諗緊兩個MON係咪抵D
因為budget所限我驚我買到既ultrawide 都未必好靚

無縫先好
2個mon no way

你喺新蛋買七千幾抵到喊

係呀, 我都知
所以點解我一諗就諗住買ultrawide
但我驚budget問題
如果我只係買2560 x 1080會唔會好唔抵 驚好快唔夠用
但4K 21:9又真係好貴

打機當然一個21比9好啦
但樓主主要唔打機嘅話用dual mon做嘢會慳好多

利申 六千幾入手

樓主可以Mon實Newegg，間唔中啲Mon會減得好勁

符合樓主budget

要求唔高，唔介意佢個樣同埋會起粒粒都可以嘅

我想問21:9 既35吋睇16: 9既片會變成幾多吋？

起粒粒係咩意思 對比度?

29” 21:9
窄過處女
21:9就34起步喇

佢resolution = 1080p
姐係29”既1080p mon
2k 係要1440結尾

收到 多謝巴打指教

Eg
21:9 既2k 就係3440x1440
但呢個resolution 比16:9既2k 高
所以張graphic card 又會做多左野
打機會少左fps

點解咁多負皮好差咩個mon,我都睇中呢個mon

我之前都開過POST 樓豬可以參考下

巴打你呢隻第一頁都有巴打介紹
你係淘寶買定點?
睇你個POST話有漏光 即係咩意思

係咪邊位有D白白地既意思?

同埋有冇得分SCREEN用?

正常有SOFTWARE可以分SCREEN

用緊咩display card呀？

就係白白地果D 睇黑畫面會見到
我呢隻VA面板黎 IPS漏得仲勁
我POST下面有淘寶LINK 果時問過晒得呢間肯順豐運黎香港
不過隻野而家好似幾HIT(大陸NGA有POST 吹到上神枱)
可能其他鋪都肯運既而家... 最緊要最緊要..如果真係買..要問佢拎個ICM較色FILE..差好遠

好驚淘寶買有問題唔知點算好

而家都有集中post 可以睇啦
21:9肯追下post 做下功課都好快決定到
都唔係太多選擇

TB有問題可以退換
不過運費加加埋埋都唔少野

Samsung cj791點睇？
見newegg 做緊特價7000蚊
香港未有得賣
好似同cf791差唔多
只係多左Thunderbolt3

唔用thunderbolt 不如買番港行CF791
有咩事都冇咁煩

我都係 但想問你如黑畫面嘅話 四個角會唔會漏光

就係想要thunderbolt 因為macbook 用
唔想又插多條線,
另外21:9 係咪無4K,
3440 X 1440 望落會唔會起粒粒
驚接受唔到

4k 你推到咩
咪玩喇 3440x1440都起粒
你當1920x1080班人死咖

你砌左2080TI SLI 先好講
有隻49” 32:9 5xxx x 1440

唔知
好耐無買過mon
因為之前27吋iMac 2k 都起晒粒

1. 驗眼
2. 買LG 5K + HOF 2080Ti SLI 再Max OC

第一個option 會抵諗啲

有4k
34wk95u
5120x2160

視力好都要驗眼

2k 正常距離都睇到起粒
去x man 個不正常人類學院搵幫手喇

睇死佢部機一打機就得番10fps

我用開4k mon睇返1440p mon真無覺得起粒

真係架 唔好太低估人類視力
我睇完iMac 5k 都覺得我部4k mon有輕微粒粒
有對比就感覺到

香港買先8000

我收左佢
幾錢？ 幫你清垃圾

x27
貨行19999
萬5俾你

巴打，不如睇睇相關既網頁，然後作切合topic既回覆啦…唔好騎劫個post囉，唔該

我都係插黎裝飾下
睇下戲姐
唔打機
其實2K 唔緊要,
最緊要係有thunderbolt
同埋買過電腦MON, 感受下有幾爽

27"4k,24"2k就應該唔會起粒粒

你叫打機班友情何以堪

果班人有144就得，0畫質要求

如果你部macbook 係retina 咁睇34" 3440x1440 要習慣下 因為ppi低咗 計埋正常視距都無macbook retina 咁清
一係你落腦場睇下實物先

要取捨
兩樣都追 好難

個個電莖選手
LOL 銅牌都要144
反應時間多過2ms都死得

利申： 60hz同100hz 睇唔出有咩分別 可能我太遲鈍

有對比就真係會仆街
以前睇60fps都好順架
依家要睇144FPS

比較左都睇唔出
唔知心理定生理呢

咁你可以省返好多錢
好事黎

mon 都算分到既
mouse 就真係分唔到

新蛋rma唔係都要自己俾運費咩
應該差唔多

我未試過144mon 我自己本身好少玩fps game
係間唔中會陪fd玩下r6 csgo
我用1080p 60hz mon去推會有畫面撕裂同唔順
想知144係咪淨係令你個mon唔會有撕裂only
不過我都係會買返60hz

你班友又講晒去打機 明明我都唔打機

撕裂 真係未試過

咁全套rog算喇

btw 我聽日諗住出去腦場睇一轉先

買返60hz算喇
我買完隻aw3418dw
嫌部機推唔到21:9 120hz 高畫質

最後俾多左兩萬砌部機

rog唔係for打機既咩

你覺得佢有咩原素令打機特別勁？
俾3秒你答

主要係因為我會揀4k 60hz

你個要求應該要揾2k 21:9 ips 有hdr，咁樣就有好體驗

你用60hz mon玩過百fps嘅fps game就會知咩feel
所以都唔怪得班fps gamer要買144hz mon
真係幾難頂

asus proart 太貴pass
剩低其他

就係唔識先開POST問
只想搵個方便我多位剪片既21:9 MON用下咋
for唔for打機我冇乜所謂

有冇推介

幫你揾完其實得2樣簡
LG 34gk950f
Acer xr342ck

又話啲MON 越黎越平,
唔多覺

好 我睇睇先

TN咪平

1080

我依家都用緊啲早期嘅21:9，解像度得2560x1080，用1070都夠推

等緊Acer X35出不過到時應該要換埋張卡

一定會有，IPS固有問題

但玩落我冇咩問題
我鐘意G-Sync + 144Hz + BLACK stabilizer

但呢隻得120hz咋wow

我想問其實果個咩DCI-P3洗唔洗設定啲咩先有睇完都唔明咩黎

btw 你用咩卡推

Viewsonic垃圾黎
21:9
揀Dell 無錯

dell邊款好

如果AW3418DW有DP1.4就好 應該可以上埋144Hz
個人覺得冇144係唯一呢個Mon嘅美中不足

我中意呢兩款多D
LG 34GK950F 廣色域+Freesync+HDR+144Hz
LG 34GK950G 廣色域+G-sync+120hz

我覺得缺點係冇HDR

AW3418DW個配置加個HDR未必好有用
最起碼要有廣色域

呢個真
不過已買都唯有接受現實

我成日都當咗隻mon係144
Dci p3係廣色域嘅意思，唔駛專登set

小弟家貧，而加用緊2070推

你地講親果D都過萬既

兩分錢一分貨嘛

點解呢

上網睇其實隻MON可以去到144HZ，因為另一隻版本950F都係同一個PANEL，用FREESYNC可以144HZ
D人話可以唔知咩原因得120

咁我寧願要 G-Sync 120 > FreeSync 144

始終主流都係用n卡多，個人覺得G-Sync個畫面強化比額外24Hz嚟得重要

120同144個分別真係有咁大咩

1年前買個陣aw3418已經係最勁
估唔到D mon出得咁快

咁下下追新又冇意思既
3418依家都仲算係top end既ultrawide

苦等PG35VQ同X35

我自己仲用緊2個 mon
一個22" + 一個27"
慣左有時打機ps4, 另一個細 mon 都可以睇電腦野
轉用21:9 呢 d 大 mon...
做唔到雙 mon 既效果.... 心大心細

有PBP就得
PBP（畫面並排）功能會將螢幕一分為二，同時在螢幕的左右兩側顯示來自不同訊號源裝置的輸出畫面。

呢到個個電莖選手
聽日ROG出隻300hz 啲人就會話 哇好大分喇番唔到轉頭

我見lg 有咩screem control 係咪即係呢個pbp功能?
定係其實係普通software 咩mon都可以用呢個功能?

想問下係唔係用antec Da601 機箱
佢咪有兩個位落2.5" drive（唔係個兩個支架),
我之前裝機的時候發覺個兩個位落完之後會頂頂地sata電源同sata線，
諗緊佢係唔係設計錯誤，定係我一定要用平頭線就返佢

冇用ssd 答你唔到
用緊m.2 + 3.5

入咗34uc88 45xx

不過da601都係一隻好箱

邊間？

newegg

要寫明支援PBP先得

1440p 100hz freesync?

上網買定係?

呢個價位幾岩我budget

34吋 1080 P 點睇呀

sor 自膠

60HZ

四千幾咁平 無保都抵玩

係60hz freesync先有75hz
但呢排好似n卡都用到free sync mon
我2070應該可以上到75hz

岩岩出左去睇完一轉其實腦場冇乜option
一係下欄野 29wk600 有hdr 但得2160x1080
之後話有隻做緊優惠34um88c $4590 3440x1440 但好似冇hdr

平價ips HDR意義不大

HDR最起碼都VA+廣色域
側光式IPS對比度太低,IPS廣色域又貴
平玩HDR一定VA

咁如果以上呢兩隻係咪34um88c好d?

係

返去度下位先

如果34UC88同34um88c比較又邊隻好D呢?

新強平二千 行貨食水好深

反而想問vx3479/ c34hg890/ 34um88c
邊隻好 自己用緊gtx display

但是係冇保喎

AW3418DW當時計已經係最好 價錢都最貴
用今日新蛋個價嚟睇佢先覺得抵啫
21:9今時今日都未有meaningful hdr啦
同埋佢個Panel都係oc上120
144應該點都唔得

睇tftcentral個比較

950F好好多
有HDR 10bit 144hz dp1.4 hdmi 2.0
由其係而家n卡都用到freesync
仲好似平啲